想問下m2 ssd正確安裝方法

底板：msi x470 gaming plus
m2 ssd: adata sx8200 pro 512gb
裝咗落去之後bios搵唔到
windows亦都冇得揀佢
bios係咪要set啲嘢先搵到佢
同埋只要一裝咗想去之後就要等差唔多1分鐘入到bios 掹咗就冇事

Sata m2插錯pice槽/pcie m2插錯sata槽？

留意下sata 位
佢有D你插咁 佢個m2位就用唔到

我果陣搞咗好耐先知道衰咩

留意下sata 位
佢有D你插咗 佢個m2位就用唔到
Eg sata 1. 唔可以同m2共用

我果陣搞咗好耐先知道衰咩

y 6x SATA 6Gb/s ports (from AMD® X470 Chipset)
y 2x M.2 ports (Key M)*
 M2_1 slot (from AMD® processor) supports PCIe 3.0 x4
(Ryzen™ Desktop Processors ) or PCIe 3.0 x2 (A-series/
Athlon™ Processors) 2242/ 2260 /2280/ 22110 storage
devices
 M2_2 slot (from AMD® X470 Chipset) supports PCIe 2.0
x4 and SATA 6Gb/s 2242/ 2260 /2280 storage devices
* SATA1 port will be unavailable when installing SATA M.2 SSD in M2_2 slot.
* PCI_E6 slot will be unavailable when installing PCIe M.2 SSD in M2_2 slot.

剩係插佢 ?
抆左其他disk未?

我之前都搵極都搵唔到佢 黎來係update返個老母板先見到佢

唔係你行m.2 ssd先會用唔到咩
但係正常宜家啲m.2 ssd都係行pcie㗎喇

8200pro nvme黎,唔關sata事

應該要update bios

試過淨係插m2 其他sata掹晒都唔得

仲係唔得

淨插ssd都係搵唔到
會唔會係ssd問題